[有圖] 白滑 大波 小吊帶

一世人可以屌一次
死而無憾

佢好似係假 有張睇到有 ‘喇’

真係？ 有無圖？